今次香港唔會有03年SARS咁好彩。睇政府個勢會由我地自生自滅

自求多福

肯定死返一萬幾千人

咪撚係到亂講啦on9仔